527反對國歌法 係咪應該遊行表態呢

如題
17號， 24號

就算佢唔出不反 都最少入張紙試下

不過暫時好似未有人入

要比d材料海外media 知道香港人反對國歌法

17仲有限聚一定唔批
加上香港人驚罰2千蚊

搞手預咗孭飛 民主派同民陣仲未有反應
（集氣）一齊召喚民陣同民主派搞反國歌法集會遊行三罷

推呢個好過

大家關心雞排妹多過抗爭

樓上咁急跳出黎話唔批 冇用 踩港